我被緊急出櫃點搞

如題

認咗佢邊有得避

心情如何？

條仔係咪鍾意你先

推

大力推

唔撚想搞基

咁咪拒絕佢囉

比D fd做鳩

0？

我都試過，講清楚比大家一個交代最好
但如果你想試下開發自己後庭，都ok

搞基不了

有冇細節？

咁小事訓醒就冇事啦on9

三人成虎呀青

我覺得傾清楚就ok，但唔好一野咩都唔講就block曬人地所有野，咁樣好hurt，互相尊重就可以

恭喜你